Sony 電視 連接HT-RT3 自己轉台

各位巴打 最近買咗sony 49吋 xf8500, 連埋ht rt3, 裝咗之後雖然大部分時間都係連電視, 但有時連電話bt播歌再轉返去電視就會自己轉咗台去HDMI 3 (arc) 有無得set唔自己轉架? Google 過同問過sony 安裝師傅都無結果. 感謝

推

巴打我都入左x8500f ,
HT RT3 聲同bass o唔ok ?

兩位巴打邊度買? 我都諗住入手呢部
想連埋HT RT3